從「南非」，你見到未來既香港！

殖民地年代：

南非白人 = 本土香港人：高高在上

力架 = 新移民 = 支那人：低下層

英國人走左之後：

有錢南非白人 = 有錢香港人：移民走人

南非white trash = 無錢香港人 ：畀人壓榨

力架 = 支那人：霸晒資源、話晒事。